山竹開始黎料喇，好大風

油尖旺靜過靜宜

海怡仲好安全

個風愈吹愈近香港

仲係好靜

台長趕住訓教提早8號？

開始大風了

一滴風都無